所有“致年輕人”嘅Post，一律無視！

冷處理！冷處理！冷處理！
唔好再幫對家推Post，Thanks!

我覺得反而要諗下點樣反擊
真係好仆街好高招

我連睇都冇撚睇過，I don't give a view

佢打分化牌，我地主打溫情牌

的確要諗點樣拆招，宜家打緊輿論戰

整啲長輩圖，話咩不要因為政見而唔要親情果類

pish

無錯

你當睇唔到
人哋瘋傳
唔好咁天真

廢老group圍內講到咁high, 你冷處理佢地仍然會拎呢條片做輿論，需要反擊

延伸閱讀

《文宣反擊》偽黃絲家人不愛我

推

poshh

推埋呢段

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!